［行動］泛民應發起反政府檢疫措施大遊行

政府現在在沒有反對聲音下強推檢疫措施，泛民唔應該再顧忌發起人係咪會被捕，立即發起百萬人反政府檢疫措施大遊行大集會，向政府表達不滿
如果錯失時機，到時候政府又會再次宣傳抗疫成功，到時候再難聚集民氣了

搞笑

召喚黎生

推

派膠俾樓主

個個都背負緊幾條罪
國安法

樓主唔好假手於人
你出黎先